FIFA21最新rating

利雲表現根本世3 值92

祖記賣獨家版權俾PES
Fifa逼害我朗

疤都係PES

唔係獨家版權

皇馬

特登整到文尼同沙拿一樣

美羊幾多？我覺得美羊都值90啦屌！

salah overrated

Messi Lin 呢？

文尼overrated

係唔係應該調返轉？

沙拿仲有90 ?

Both都係

怪唔得利記唔買Thiago

好有問題 呢個版d rating

真，痢係後防勁唔係前鋒勁

低分咗

87 上年88

未衰到79啦下話

Gnarby得85
皇馬班友今季既rating全部起碼減2/3分

Henderson 點會係cdm

麥巴比食hunter

係撚唔係啊

梅拿86笑到仆街
佢今季表現上到88 89都冇乜問題

Kdb至少世3都係得91
垃圾EA

啲rating有尻用咩，落哂scripting屈你機果陣，比隻99既龍你咪照比對面入你波

贏西甲都要扣

Dri 81 ... 屌唔撚係ar

D數值同20一樣咁濟

利雲杜夫+梅拿 依2個已經唔合比例
ON9 EA

OBLAK憑乜高分過紐亞?

STERLING都有88

世三呢？

出左咁多集都仲有咁多on9 淨係睇overall 黎比較，擺唔同位都會唔同overall啦，90唔一定勁過89囉

沙拿

anymore?

EA FIFA 21 ratings

入得嗰1球都有78

講龍門，點都係紐亞，艾利臣行先啦

勁得濟無咗佢嘅

我曼點會一個都冇...
般奴至少高過kdb先啦...

得罪講句，呢隻game狗也不玩

兩個進攻球員
一個係西甲：
射手第1，助攻第1

一個係意甲：
射手得第2，助攻重要排到幾十

你唔係覺得佢哋值相同rating呀嘛？

認同！

c朗得返89pac

Salah依家好似帶兩腳波都會甩腳，但響game入面識飛

salah回晒塘喎

真係龜黎

仲低過上季？

benzema 89 finally

歐聯十六強出局

sir果陣已經傳過買

冇左夏神？

曼聯全隊rating上年比人屌得多, 連美斯rating變左全球佳話, 個個話如果連美斯踢李斯特城可能得70, 響曼聯踢就82

我比fifa嘅rating係1

痴撚線，明明今年仲勁左

唔加番個文尼 會比人話racist

fifa逼害阿仙奴

80都冇 有金卡？

係疤太廢姐

包皮90

笑撚死 明反曼wo

幫PES代言係咁
俾人被害

沙拿80就差唔多
廢到癲

agger 唔知t3幾多

拉膠個stat
遲啲一個potw就變成完美中場stat

99

麥龜乜撚野48pace

70 shooting
拉膠: am i a joke to EA?

Auba 87

上年頭5既夏神去到26

影帝87搞笑咩
梅拿又咁低

Hazard好認同要扣
其他正正常常

8千萬喎 79 會唔會侮辱左d

利迷?

吓，好合理喎！

成季入得一球
世26

梅拿、基拿比、艾簡達拿排50打後？

理性啲講，紐亞贏咗歐聯，艾利臣贏咗英超，點計都係表現好啲。

真圖定假圖？得79？

刷多幾球十二碼，入多幾球罰球
再加上本身最屈機頭鎚
有望破80

一年姐
一沉百踩成咁
美斯今年都跌啦 個數值咪又係跌左1

美斯pac得番85

美斯西甲26g20a喎

但到達史特都未到alisson啦話

對比以前廢左唔少啦

有冇可能啊

艾達臣有88咁高？

今季成日失埋d on9波

82差唔多啦，85+真係代表英超係ea寵兒

Hazard得返盤扭stat，被侵犯stat冇咩跌
其餘廢到爆
有26都算係食以前老本

成日企出嚟任人射

美斯都叫做重係聯賽神射手+助攻王
C朗連係意甲都做唔到神射手都重有第二

其實諗返上年
佢都好似得81定80
好似講過曼聯用1m買1能力值

利記正選avr 85-90 4個90

想知saka同新中堅

Alisson唔會俾人灌8球

用能力值踢波利物浦年年歐聯

Messi PAC高過
Sancho Gnabry

三個今年都有跌

但美斯呀朗跌來跌去都頭2
夏神一跌去到26名

Saka應該至少金卡掛

好難講，後衛四塊紙板係度

最勁:紐亞 奧比歷
艾利臣就收收皮做住第三先

所以in game都好含

上年梅拿打破助攻紀錄咪又係咁

美斯唔係得番85咩？

山曹基拿比仲低過85？

in game de gea好bug

卡斯美路89，佢有咁勁咩？

見拜rating咁低
set果個實係巴迷

係咁架啦，佢兩個唔係第一第二fifa應該未出game已經俾世人屌到出唔到game

真心英超年年overrated

Sancho 83
Gnabry 82
笑撚到琴日個早餐都嘔返出黎

是但貼張假圖都咁多人信隻龜一定82-83 rating

好似有card generator

Alaba頭100都無？

今季鏝好多場都係成場狂猜到對手波都拎唔到，但射極唔入，轉頭就失球on9波咁輸好多場都係

冇異謙佢高數值
但係點解利雲梅拿數據咁靚都係得咁

球盲探測器

文尼重係比沙拉騎撚住
依兩年咁明顯文尼屌打沙拉

好撚啱 買咗pes 21就係唔妥你fifa btw預咗pes都唔方好玩

So9 Phy高過朗

但平好多

Blm

都入成31球啦
贏唔到因為有個仲痴線既音樂比利姐

一睇就知係假
曼聯班友幾廢，ea都會俾靚stat
尾三年朗尼
仲有近年連加特

今季拜咁勁但梅拿基拿比艾簡達拿個理低到

頭100好似直頭見唔到高文配利錫Davis 個D添 (可能睇漏）

好似得83

利雲91仲想點 fifa唔係你一季超強就即刻全game最高stats 梅拿就算啦星味問題

點解張圖包皮食左hunter，姐係原本得8x pace?

寫錯咋掛？

咖啡屎 同 大腸出血屎既分別姐

上集龜都82啦
正正常常點會仲跌rating

唔使理chemistry

佢好似長期都係依啲數值咁

原來真係有未去過英超證明唔到實力呢樣嘢

ea=英超法國fan boy，special card次9次都法國英超

垃圾game唔再玩啦

沙拿fans多：+5

唔知EA班飯桶係咪將佢地9392寫錯8382

所以夏神一野跌撚到去排22好唔低

係咪同版權有關 EA小鳩氣?
阿好似係PES?

起碼要
Muller 89
Gnabry 87
thiago 88
Davies 85

意甲先overrated得最勁

冇咩留意佢
可能踢足全季加成
仲有兩場國家打吡表現唔錯
應該西甲平時表現都係咁上下
不過佢好似已經唔係今次勁
好多次都係physical stat top幾

我見$200有找買到 唔知堅唔堅

FC的重要性

奧巴打左翼都差啲神射手+足總盃4強+決賽入4球都downgrade

淨睇歐聯個幾場， Gnabry thiago頭20都唔過份

梅拿真係值89up
覺得畀到9字頭都冇咩問題

緊係平 淨係update轉會喳嘛

EA

所以一直都話課金玩ULTIMATE TEAM嘅係弱智

我諗每隊都要整番一兩個特別高數值先唔會得失任何一隊

咁皇咪可能拉膠同佢係呢兩個

希望21 nerf ball roll同skill move，唔係踢波踢到好似馬戲團一樣

佢對鏝踢得好閪
但其他時間 一定係世一防中
遠射 分邊 入楔樣樣有
對弱隊就前插多啲 對強隊就逗住條防線
身體質素同防守就唔多講 佢強項
數據反映得幾好

Kroos 都88

好似話buff咗

以前都有課
課到咁上下抽親對面都有經典人
On99

皇一堆88以上 賓斯馬 拉膠 不死人 摩迪 卻奧斯 世三 仲有25

fifa評分根本睇名氣多

討論rating你又講乜gameplay
輸就唔好賴咁多啦

buff左

拉膠算係長期表現對得上stat
不過皇馬嚟講Carvajal永遠stat極普通

係 應該排恩莫比利後面

佢呢啲實用性球員係fifa世界永遠唔會同包屁朗相提並論 ea排rating唔係淨係睇表現 同埋muller俾到佢99都係一張垃圾模組太鈍 除非下集meta玩轟炸機

Fifa 咪一樣 set幾樣無聊新野就賣4舊幾 食水深撚到呢

牙朗phy 77

而家唔係講緊喺game入面邊隻勁啲
係討論緊EA比個rating合唔合理
唔好扮突破盲腸

姐係skill move仲勁左？

卻奧斯等於以前嘅沙維 派路
得個高rating

另外今年做咩咁好死
唔學上年
一星期放十個人出來
放成個月先睇得曬

我覺得fifa 整到太真實其實玩落去會好撚悶

rashford高過haaland?

真 完全用唔落手 但佢現實真係勁
但打機唔會用得着

其實上年咁放幾過癮

英超係差唔多架啦，低極有限

唔係全game最高都要有調整呀？

年年cap水都係想按翻上年實力玩自己愛隊姐係咪呀
按你邏輯咁以後唔洗買新fifa啦

一係以後按名氣排rating囉

Kane個68pace真係搵鬼用

發現有兩隊big6
一個似樣既球員都冇

最大問題係Scripting
本身就係攞嚟對付ut堆pay to win玩家，焗佢哋課更多金
但佢個個玩家都咁搞

一半半啦
一個星期要開一次post

但睇成個月 大家都知又係呀朗美斯1，2
拿拿聲算啦

0:20

所以點解倫敦第一個歐聯甚至歐霸都唔係嗰兩隊贏

Salah唔係收左皮？

照rating睇 上季拜仁四大雞胸 ， Gnabry Sancho抖暑個陣斷腳。 阿朗35歲仲爆得快過佢兩位

佢講獌

Auba跌到去87? Wtf

永遠唔好信demo

On9 game

我玩左十年 都係好少用skill move
咁多年都係玩組織傳球

黑

Dllm Pepe 得79 不過fifa 不嬲阿d人能力偏低

擺明假
之前leak咗高過上年

已封鎖Fifa21 完全封鎖

冇咩可能啦

Uteam 係最搵錢

玩親uteam又焗鳩你玩skill move

0:33Mane個下好假喎

Oblak

85笑左

曼 85福
馬會低過福?

kane 換auba啦大佬
kane邊撚到有咁勁呀

咁你Fifa 20應該俾人屈得好慘

以佢嘅表現算係合理

華Dee幾多？

第三個乜水

影帝係專業祭品

salah都有90，真係蜀中無大將

好心你收皮啦
好撚肉酸

屌，華Dee應該有89啦

咁公道講
佢廢果幾年都冇降佢
都有85咁上下

影帝呢d好睇唔好用架，rating唔係大哂

咁講真
除左skill move
仲有咩野可以分技術高低？
平時俾波射波果d大部分都assisted

所以咪祭品
玩左幾年ut都係拎去祭，冇人用

見到美欺牙朗得返八十幾pac
真係老了

另外又有進攻球員支那超排第一 英超排第一 德甲排第一 法甲排第一咁都冇佢哋份真係慘

Gbarby 勁到仆街 勁撚過包皮多多聲 得85
拜仁攞歐聯靠佢突破入里昂兩粒 如果再俾里昂幾個攻勢失球先真係唔同哂

EA不嬲年齡歧視, 30+既人老一年扣一年分, 一直比人屌開

老乜撚野 仲快過基拿比同辛祖

利雲有92
包皮都有啦

佢不嬲都勁

如果有睇利既話都知後賽後既柒到仆街，Alisson救左唔少關鍵波，所以Alisson應該top 3啦

羊得87係玩法
沙拿90

皇馬果三年歐冠，由施丹用佢踢正選開始，近一兩季進攻力仲強左

港超第一呢咁

Thiago傳波先得85?

冇睇開足球 想問美斯咁勁係咪踢皇馬? 我google見皇馬拎冠軍

又逼害垃圾特

侮辱左佢既巴塞出身

個rating真係亂黎

特別係見到軒隊先爭佢1點, 我即係覺得Fifa比得太求奇
Thiago有88 Passing都唔出奇啦下話

21係咪都無祖真波衫

拿比今年大爆發 拜仁歐聯冠軍 最後換黎fifa加1點overall 但扣返8速

Fifa垃圾猁 啲濕尻好鍾意擺salah mane雙箭頭屈速F9都唔要 見親猁都特別提起勁打

Gnabry得82速度 ea用屎眼睇波？邊有可能

除咗skill move好多嘢都分到技術高低喎

我連85都冇？

Lloris贏咗世界盃添你唔講

巴塞既人平均減返2點就差唔多

收鳩皮啦

傳波應該得70就岩

利記差Matip/Gomez ，全隊10個入100
90 87 90
85 87 86
87 90 ？ 87

夏蘭特頭鎚廢過美斯

其實都真係起碼有84 啦 又唔係差到咁下話

一鬧ea一定有人衝出黎護主

fifa rating不嬲marketing名氣行先

fifa20 玩左一個月冇玩 19就玩左三個月左右
明明以前fifa12-18我就算冇玩足一年都玩9個月
利伸: UT年年課幾千 越近期既fifa越發覺每次課完都會比你嬴多少少後唔想再玩 根本係引你課金

19+10點解會變收左皮

85 都比多

fifa20 識一兩招基本野 用熟左就已經好夠打
個幾招無記錯連右杆都唔駛推

梅拿低我覺得係因為 佢既能力好難用stat去表達

事關佢真係企位加入攝果下超世界級
而其他佢唔特出
佢進攻走位較到99都好，其他球星可能都有90，好難突顯到

睇埋細項啦大佬

fifa rating唔係好包球商個d
你睇返神軒防守stat真係好過thiago
體型耐力個d又好過thiago
rating咪高d囉 好正常姐

fifa比得一d都唔求奇 係你地個mindset同ea唔同

成隊利記一定over得最多

美斯少用頭姐，佢頭球用黎傳波果d無可否認係準喎

你果個淨計準繩度渣啵

48 pac? 佢單腳？

美斯用頭歐聯決賽入波
頭鎚準到同高度冇關

終於見到正常人
梅拿positioning94 finishing85
short pass 84 stamina 86
呢幾項已經反映哂佢實力啦
佢真係慢 盤扭唔勁 好多其他能力都普通
除返overall有86好合理

呢隻人先成名一年
個rating係會差d同唔完善
同埋要有上升空間
佢咁既情況出一兩張totw已經係屈機中鋒

當住我朗係皇馬先

咁佢成季又好似真係冇頭槌入波

點會冇呀

啲人淨係識拎啲數據亂咁J㗎啫
好似牙朗咁都係歐聯助攻王
但隻隻足球驚佢passing都唔會高
因為牙朗傳球能力根本唔係咁出眾
唔係話有個數據勁就代表嗰項能力要好高
唔會有人覺得牙朗傳波會勁過沙維派路呢啲中場大師

除左狗閪啲之外
佢個位我諗除左簡迪冇人係同class

79俾多佢啦

講緊pepe?

麥龜 衰極都唔係79啦 無撚野啊

痴撚線，上季失球第3少全勤中堅 79 fifa執柒啦

睇過佢兩場
偏低左
幾好波

我估兩個78

messi overrated

20 年Davis 75

年年都屌 年年都大賣

阿古路78pace

skill move 外基本功都幾重要
我fd skill move 勁我10倍但基本功零
純行路猜波防守封位都贏到佢

年經，邊年係d連登仔話冇問題

無得咁賴，佢都好有責任

梅拿86比多啦

朗77phy kdb 78係咩事

其實sm熟哂最基本嗰啲都夠玩

agger 計埋MMA 起碼95

屌好心鳩出92俾利雲啦，反正啲細數字同個大rating都唔撚關事

應該冇一個離譜得過sancho

呢個真心overrated

下，上集有4腳架

冇睇佢真人
慢咗咁多？

梅拿86算係咁啦仲想點，公正評價應該84/85添
利雲有91人生巔峰添啦，點都未去到同牙朗齊頭個水平啦，傻撚左啦仲想再高

慢慢打L1+x 瘋狂撞牆
然後炒到啲全明星隊淨識SM隊好爽皮

呢條肯定個班on9 捧徳國既白痴

不如你直接啲講你心目中梅拿利雲要幾多呀？99？

世一啦

2016年之前，果時未有連登

你老母就overrated

牠首
咁你覺得要比幾多

唔撚識波講黎曬氣啦

做咩咁躁 自己捧個隊比拜/德炒過定咩事

Fifa 根本係Fut Champ上到E2, E1 先好講自己識玩

sm勁嗰啲都係小朋友較多
人大咗，都係食老本玩傳波，冇咩心機練sm
識fake shot同貝碧轉身就係咁多

同fd一齊ps2打開，然後一下跳上ps4
嗰fd仲係R1係加速我都用咗幾日先習慣兩隻手指都放哂落R1R2制

合理啦 係上集整得太快 唔使用腦咁一推就過

Bale 79

利雲91高過大把星啦，仲話”都係得咁”

祝福無女分離式斷腳🙏🏻

練熟ball roll/drag back/唔同種類嘅fake shot/scoop turn/heel to heel
可以嘅話練埋body feint/貝碧轉身
5星練熟埋牛尾巴

基本上都夠做，熟哂依啲都大把combo玩

而家咪鬧緊EA比rating比得差囉........

美斯應該80 就差唔多

其實玩開果啲，個個都屌柒fifa

今年有世界盃咩？

屌咩利物浦雙翼咁高速同加速 打機性器

係你廢姐

個個屌利overrate，但其實有啲都係高分唔高能
曼先痴線，Rashford同Bruno兩個rating先唔講，嗰啲stats勁到離晒大譜用落呢兩個一定英超最勁之一

不過除咗呢兩隊嘅英超隊都好慘Auba低過Kane

不過都唔夠拜狗慘

麥佳亞有無88?

雙嬌咁既年紀仲有咁既能力已經好痴線

笑撚死

米咁黑心啦=.=

隻Fabiano細stats同上年差唔多
但overall 85上咗87

C朗係PES其實一樣低數值過美斯
Football manager都係

Pes2020 兩個都94

望吓PES 2021先

fm 爆底傳中 頭頂腳踢已經玩哂啦

塞死個中場梅球王波皮都hi唔到

對過Bruno d數值同kdb差唔多 1個87 1個91

中場key stat係passing 其次dribbling / shooting
KDB vision, long pass, short pass都高5-6點
射波kdb finishing高5點
dribbling ball control高3-4點
一個91一個87好合理

上集普金其實都係88 pace，係TOTS加得太多先有呢個感覺
Gnabry就真係誇張

樣衰是原罪

都唔撚態該係倒扣啦

88同83差好遠喎

88pac都叫打到翼， 83真係唔想用

佢sho已經低 仲扣到得83pac 又變高分低能

基拿比仲要變82
痴線

都誇嘅翼咁樣俾人減速真係
仲要冇埋4 wf
俾rashford全面碾壓

仲要得返3wf

唔去獌 比ea打壓

全game冇乜邊隻翼勁得過rashford

邊到睇

沙拿頂盡88/89
利雲今年應該92啦

睇fifa21同PES21對比
PES 好膠

攪撚錯 奧巴美揚都無

乜原來有10球咁多

EA可能係巴塞fans

咁勁炒我愛隊呀 downgrade你成隊

有咁多咩
聯賽入得一球咋喎

其實佢個rating系統真係好唔update
永遠就係傷咗冇得踢就減得少少

基亞連尼上年踢得4場，傷同坐bench都多，亦都明顯過曬氣，都係減得兩點落87，仲高過好多當打中堅
Hazard都係，再減多一兩點都冇問題

相反拜狗近廿x場全勝都冇多幾個有加rating，其實真係講唔通

cls減速

沙拿32球都係87
美羊得20幾想幾多

其實利雲要比幾多先夠？
99定98？

細數acceleration 有9x
Sprint speed得7x

其實好似大部分都有減速 ea應該係唔想俾人屈速啫

打機始終都係數字遊戲，好快會悶

條友真係弱智既
入拜狗竇睇下佢幾痴線

打career mode都係鐘意搵wonderkid
由60幾70買佢睇住佢數字係咁升

講左一屌ea就一定有人出黎護主

減條撚 文尼 沙拿 福狗又咪咁撚快 根本係偏見 係就全部翼減速

Rating 呢啲嘢擺明係ea問題，我地冇嘢可以做
課金呢啲嘢就冇人叫你課，課完都係廢就自己問題，大把人唔課都玩到甚至好勁。

仲有丁力 sane

Ea比速度係比得好撚偏心 佢有心做廢你好簡單 就係減速

入去望下都幾撚好笑
人地想高啲又唔比，自己又要嘈利雲比到91都仲唔心足

係喇係喇明架喇 批評隻game 覺得隻game有問題一定係玩家問題係玩家自己廢姐
呢個時代課金game暗中控制令課完金之後幾舖特別易嬴吸引玩家下次再課唔係公開既秘密咩? 我覺得呢樣野係fifa度越黎越嚴重又唔得呀? ea風紀

Pes2020好玩喎
我覺得pes平衡好過fifa 又有廣東話

利申兩隻都有

普巴妹到咁都仲有73pac

代EA多謝你
我買多十集都唔夠你一集俾嘅錢多

PHY 78

PHY 77

型囝左

呢幾個又真係快過sancho

Phy有4個細數
力量只係其中一個
可能ea覺得牙朗開始老，體力應該開始下降
所以牙朗體力個stat就比低咗佢掛

EA心諗好快無人用普金
鳩出算

TOP100咁多蝗疤

艾利臣連續兩季反cup巴塞已經證明勁過達史

似改圖

個人同啲國籍球會痴到咁埋

成隊拜仁最撚勁果隻係冇撚出過場既sane

79 pepe離譜左少少

Pepe rating唔變會合理啲 始終第一季英超 又唔係踢得好差

因為係假

同埋山曹係球壇嘅速度又真係唔係快果班

是但啦

遲吓咪又一大堆99卡

年尾

上年拉膠痴撚線聯賽入左11球

有年出過張萬聖梅迪薩卡好似8X定9X速度,ON撚9

年年都有卡係玩野

我入得嚟就緊係屌ea,但係我覺得唔好係唔係都屌，整壞風氣。學你話齋係呢個時代啲game 問題，關ea 咩事

真呀 有人用全銀打到30WIN唔通又係好彩咩
好多人用自己套足球理念擺喺fifa到
但遊戲呢樣嘢就係要跟返遊戲規則

好波

c朗憑咩92

87

所以我咪唔玩課金game同埋譴責課金game囉 但ea有份帶起呢個風氣都唔關ea事?
依你纙緝 打壓異己係呢個時代嘅問題唔關警察事啦

T.Silva得85

你唔課金咪得囉，人哋ea點做關你咩事，除非你係苦主。不過你話睇唔過眼我就冇嘢好講

課金會易啲贏你講緊rival定weekend league
前者就算啦 場場都script到仆街 想你陪人打多幾場

同埋我好似冇聽人講過你講嗰個問題，

唔識波可以收返埋

新一代球盲分辨器
對曼城嗰張睇佢睇到我

你個名同我個名

梅拿86
但6項細分都無一樣有86
年年梅拿都係咁

我年年真金白銀買隻game番黎玩 覺得隻game越做越差批評下隻game然後你同我講ea點做關我咩事
12歲女仔唔出街咪得囉 人地警察點做野關個女仔咩事又關其他香港人咩事?
香港人唔爭取權利咪得囉 人地中央點做關香港人咩事?

有多餘錢打機都會課下金過下引架啦 窮撚就冇計啦當然

批評gameplay 就話姐。如果ea 改課金之後可以pay to win 你咪又係屌，如果ea改課金之後同課之前一樣你咪又係屌。

你係咪唔知迪布尼好撚撞得？早兩年對水昌宮 丹恩同麥卡發矛鳩佢反而個重傷收咧

C朗phy係比低左 但唔代表kdb比多 78算合理

慘在你仲肯玩

辛苦晒呢位有利迷扮曼迷

現實未知,但睇數字上車仔今年應該幾勁

Ben爺咩rating？

Lukaku又屌鬼

同你講都曬氣 纙緝有問題 駁唔到就轉移話題
你一句人地ea點做關你咩事都講得出都知你on9到極點

利有三個

84

好似係你轉移話題，駁唔到就話我邏輯有問題。你屌ea 引你課金，課完金之後幾就易贏啲，咁你想點？課金冇用又話冇用，ea 改完課金變超勁又話垃圾game pay to win

你屌其他野都冇所謂，你偏偏屌課金，ea 改又唔係唔改又唔係，咁有乜好屌。除非ea 廢除課金，如果唔係實唔公平，咁如果係咁，影響唔到自己就屌少句啦。乜都政治法係到鬥黃，講到自己好黃咁啲人實撐你